當你前來

竟感慨喜歡你比生與死應該

麥juno

Ching sick ball

命苦的信徒

因有期待

不必悔改

當初鏡中花全盛開水裏月確實存在